周梓樂離世第十三個月 真相仍然未見

20201208
［周梓樂離世第十三個月 真相仍然未見］

今日(8日)是科大學生周梓樂離世第十三個月，在將軍澳尚德停車場外，有市民攜花前來，亦有市民在圍板貼上用蠟燭燈砌成的「梓」字及「別讓真相沉沒」的燈箱。
另外，祭壇附近亦有警車停泊。

而今日亦是周梓樂死因庭第16天，裁判官高偉雄在上周將消防處列有利害關係人士，惟消防處的代表稱需要更多時間尋找律師，案件押後至下周一(14日)再訊。

資料來源：Free HK Media fb

真相咪係佢自己跳落去，以為有野欄住，點知個層就無，咁咪PK 左囉。
成日陰謀論，咩都係黑警做嘅，但咩證據都無，甚至連疑似證據都無，仲衰過侵侵唔認輸話選舉舞弊，真係痴x 線。

尚十一堆狗

唔洗回上面隻黑警
負皮block左就得

放到花？

一早block左

邊個喺尚十悼念現場播 LMF「二零一九」？始終都係悼念，畀啲尊重先